我正式宣布 中國係台灣既一部分

有冇人異議！